<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>My Habits</title>
        <link>https://habitsway.github.io/blog/</link>
        <description>My Habits</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 18 Aug 2022 16:37:40 &#43;0200</lastBuildDate>
            <atom:link href="https://habitsway.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
        <item>
    <title>¡Controlemos las citoquinas inflamatorias!</title>
    <link>https://habitsway.github.io/blog/posts/controlemos-las-citoquinas-inflamatorias/</link>
    <pubDate>Thu, 18 Aug 2022 16:37:40 &#43;0200</pubDate><author>
                    <name>Vanesa Rodríguez</name><uri>https://habitsway.com/vanesa-rodriguez</uri><email>info@habitsway.com</email></author><guid>https://habitsway.github.io/blog/posts/controlemos-las-citoquinas-inflamatorias/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/blog/posts/controlemos-las-citoquinas-inflamatorias/elder-lifestyle.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>En Habits estamos de forma continuada buscando información y tecnología para nuestros usuarios. Por este motivo seguimos la actualidad científica. A principios del mes de Julio hemos encontrado un artículo muy interesante en una de las principales bases de datos de evidencia científica &laquo;Pubmed&raquo; (para aquellos que no seáis del mundo científico) y queríamos compartir su información con vosotros. ¿Por qué? Porque relaciona la inflamación crónica, las enfermedades crónicas y cómo el estilo de vida y la falta de ejercicio físico contribuyen a la progresión de la enfermedad.]]></description>
</item><item>
    <title>¿Qué es una Enfermedad Crónica?</title>
    <link>https://habitsway.github.io/blog/posts/que-es-una-enfermedad-cronica/</link>
    <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 21:32:23 &#43;0200</pubDate><author>
                    <name>Vanesa Rodríguez</name><uri>https://habitsway.com/vanesa-rodriguez</uri><email>info@habitsway.com</email></author><guid>https://habitsway.github.io/blog/posts/que-es-una-enfermedad-cronica/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/blog/posts/que-es-una-enfermedad-cronica/chronic-desease.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>HABITS, cómo os presentamos anteriormente, se centra en enfermedades crónicas. ¿Pero qué es una enfermedad crónica? Muchas veces nos hacemos esta pregunta y no sabemos cómo definirla. Las enfermedades crónicas se definen como una enfermedad o afección que dura 3 meses o más y que puede ir empeorando con el tiempo.
En la última Encuesta Europea de Salud en España (EESE) realizado durante 2019-2020 y publicada en el año 2021, la cual tiene como objetivo obtener información del estado de salud de sus habitantes se observa que aproximadamente el 75% de la población mayor de 15 años refiere un estado de salud bueno o muy bueno.]]></description>
</item><item>
    <title>Bienvenidos a Habits</title>
    <link>https://habitsway.github.io/blog/posts/bienvenidos-a-habits/</link>
    <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 17:07:18 &#43;0200</pubDate><author>
                    <name>Vanesa Rodríguez</name><uri>https://habitsway.com/vanesa-rodriguez</uri><email>info@habitsway.com</email></author><guid>https://habitsway.github.io/blog/posts/bienvenidos-a-habits/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/blog/posts/bienvenidos-a-habits/yoga-featured.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>¿HABITS? ¡Sí!Hola todas y todos,
Bienvenidos al Blog de HABITS. Os queremos presentar este Blog que tiene como objetivo acercar información veraz y de calidad en ejercicio físico y consejos de salud para enfermedades crónicas como por ejemplo cáncer, enfermedades cardiovasculares, enfermedades respiratorias entre otras.
HABITS nace de la experiencia de sus fundadores en proyectos de investigación en salud en actividad física y enfermedades crónicas. Después de varios años realizando proyectos de investigación nacionales y europeos queremos que la población tenga esa información necesaria para mantener o aumentar su calidad de vida después de ser diagnosticado de un problema de salud.]]></description>
</item></channel>
</rss>
